華為進軍美國受挫，傳 AT&T 放棄合作計劃

2018 年是 HUAWEI 華為大舉進軍美國的一年，華為原本更打算在 CES 發佈會上，正式宣佈跟美國第二大網絡商 AT&T 達成合作協議，並正式推出旗艦機 Mate 10 Pro。

不過據華爾街日報報導，AT&T 現時決定放棄跟華為合作，而華為則繼續透過網上商店及線下實體店銷售解鎖版電話。

雖然進軍美國市場的計劃暫時受挫，但華為現時仍然是全球第三大智能機廠商，僅次於 Samsung 及 Apple，而華為也目標在兩年內成為第二大智能機品牌，並於五年內登上第一位。

來源：華爾街日報

聽過名都

撚狗

華為係美國無運行啦
呢幾年係美國成日比人搞

似係侵侵出手